[twitter] 理撚得來源蝙蝙定隕石, 係因為中共隱暪同逼害醫生先會全球大爆發

逼害醫生, 隱暪左2個月後 先做場大龍鳳防疫
已經傳染晒全球
有咩好感謝??

"Imagine China was honest, transparent and open about Coronavirus from the beginning.

The world would likely have a vaccine or at least be far more prepared by now.

Made in China.

Hidden by China.

Fuck the CCP."

認同
Push

佢哋都onL9，攞住個打火機點火燒L著個森林，唔L理唔L同人講，燒L到控制唔住全球森林都比佢害L埋嘅時候，先做場大龍鳳，轉個頭係度吊唔L知個打火機邊L個製造靠害，以為外面d人好似牆內d人敢咁L白痴，強國d人就係咁L無恥！

有咩理唔理
根本就係中共放毒

推

支那累全球

同意，之後所做嘅一切只能夠話喺亡羊補牢，中共政府一開始ga隱瞞係疫情擴散嘅重要原因。

A

國際文宣應該控訴中國隱瞞疫情，而非淨係針對病毒起源

agree

Pish

我做咗啦 你呢